有無人可以講下議會仲可以點抗爭？

How

倒插國旗

抗閪。